[vans撚]邊度仲買到old skool classic款

有冇巴打知道
行左幾間都話賣曬
去開潮特嗰間鞋舖又執左
同埋想知pro同唔係pro有咩分別

留名

潮特買咁大陸微店呀淘寶都得

Pro= 有ultracush （唔識串）鞋墊 ， for 板仔防震
出街唔使買pro啦咁貴

潮特嗰啲係假野黎嘅咩？

等下啦
佢真係隔一段時間先返一次
我買過三對
次次想換新都要等返貨

早兩日買左對vans 左腳岩岩好 右腳好迫 但平時著其他鞋都feel唔到有分別 希望愈著愈鬆

前排見到有對OLD SKOOL佢個鞋底個色有D似1970想問下佢對係咪普通OLD SKOOL定PRO黎???

d vans 店 買classic 冇得用生日個7折